天堂M 要10/11 早上9點前登陸

早登記有額外野送！

「預先登錄獎勵 + 早鳥獎勵」!
「預先登錄獎勵」內容如下：
1. 金幣5萬
2. 對武器施法的卷軸1張
3. 龍之鑽石10個
「早鳥獎勵」內容如下：
1. 金幣5萬
2. 對武器施法的卷軸1張
3. 龍之鑽石10個

開定幾個做小號

唔知幾時先有得創角

提多次巴打